# Документация по проекту

## Описание

Проект включает в себя следующие основные компоненты:

1. Backend, написанный на языке программирования Go (Golang).
2. Frontend, написанный на Vue.js и использующий Vitte для улучшенной производительности и UX.
3. Сервер Nginx, настроенный на обратное проксирование (reverse-proxy) к образам frontend и backend.

## Запуск проекта

Для запуска проекта используется скрипт `run.sh`. Данный скрипт предлагает два режима работы:

- Общий режим запуска, который создает и запускает все образы Docker (frontend, backend и nginx).
- Режим разработки frontend (`-f` или `--front-dev`), в котором запускается только backend.

### Общий режим

Для запуска проекта в общем режиме выполните следующую команду:

```
./run.sh
```

Это приведет к запуску docker-compose с параметром `--build`, что означает, что образы будут сначала построены, а затем запущены.

### Режим разработки frontend

Для запуска только backend (т.е. в режиме разработки frontend), выполните следующую команду:

```
./run.sh -f
```

или

```
./run.sh --front-dev
```

В этом режиме запускается только конфигурация docker-compose, описанная в файле `docker-compose.frontdev.yml`, что позволяет разрабатывать frontend, не взаимодействуя с backend.

## Требования

Для успешного выполнения данных команд на вашем компьютере должны быть установлены:

- Docker
- Docker Compose
- Bash Shell (или любой другой совместимый shell, способный выполнять bash-скрипты)

## Обратите внимание

Данный проект предполагает использование Docker и Docker Compose для изоляции и управления зависимостями. Пожалуйста, убедитесь, что вы знакомы с базовыми принципами работы с Docker и Docker Compose перед использованием этого проекта.